罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

當年雨革原本諗住可以透過佔領中環(唔係金鐘)癱瘓經濟，結果佔領咗金鐘，雖然成功令股市大跌等，但效果好明顯唔夠，之後大家就馬照跑舞照跳。

當年支持未夠，啲人都仲未覺醒，但今時唔同往日！

今次罷工，唔可以再係純粹嘅集會，呼籲人地罷工，我哋係要 逼人罷工 ，冇得佢揀！
但我地當然唔可以亦都冇人手逼晒所有人罷工，我哋要 重點針對重要商廈 ，例如李嘉誠嗰啲乜乜柒柒。我哋要係晨早開工之時堵塞商廈入口/後門/霸住架lift，唔俾嗰啲深藍自私撚有機會翻到工，強制性要佢地停手。揾埋IT狗去堵塞網絡，令網上交易等股市運作都受阻咁先會有效！

但以上既做法有一定既 風險 ：
今次運動到而家呢一刻，其中仍然可以贏/保民心既原因除咗警黑勾結之外，最主要係好多人生計仲未受損。我擔心，假如我地堵塞商廈既話，好多本身既支持者/淺藍/藍黃游離之士就真係會極度反感。。。

所以而家集思廣益，究竟應唔應該運用此策略，假如運用既話，又應該針對邊啲商廈？

不要說 推 試著說 我會罷工

地鐵巴士車長罷咪得

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

就係一個好緊要既問題！！！！

地鐵癱瘓 都仲可以有人搭巴士的士揸翻工 啲高層點會同你搭地鐵

我覺得搞商廈嘅策略就喺升級既行動，防止今次嘅罷工變雨革，流咗！！！

另外有個concern係好驚萬一冇左地鐵，手足出事就好難徹，哩個喺對我哋好高風險既做法，我認同要罷地鐵，但哩個矛盾位我突破唔到。。。求幫助

喺閒日搞集會或遊行（文宣要力谷 講到好似關鍵一戰咁 事實上其實真係）希望人罷工出嚟 順便再阻塞埋交通 迫人間接罷工
但呢個集會可能要一大清早 阻人返工

咁樣係傷敵五十自損一千

罷工有用係因為罷工者自願犧牲而對政權施壓，你咁樣逼人返唔到工，意義完全唔同 只會比對家無限捉住嚟屌

冇左地鐵就出唔到嚟啦，講咩撤退

推